港共算唔算遍地開花

戒嚴
為宵禁鋪路